好想免費教連登巴打講流利IPA標準英語, 歡迎認真學嘅tg我（三分鐘熱度者免問）

以前已出過po，收過唔少回應，不過好多係三分鐘熱度， 如果你係有心學嘅巴拉，不分年紀或程度，歡迎tg我。

目前有在職巴打每星期約我學英文發音同朗讀技巧。

IPA 即係好似phonics 咁？

好奇你會點教

推，好人一生平安，腦袋full gear 思想be water

Lm

會點樣教呀？有無多啲資料呀巴打

agger

想知係小班定係1on1咁?
收幾錢?

免費1on1

tg平台+見面

IPA唔係拼音，係exact pronunciation notation。
查英文字典每個字都有IPA音標，較好嘅字典會分英式同美式音標。

有些字如exit會有兩種讀法。

可唔可以理解成協助發音好d?

自學推介網站

輸入英文單字，句子或段落可譯成對應IPA音標。並有AI模擬人聲朗讀功能。